有冇人做過英皇補習社

Kge parttime 未過一個月辭職使唔使七日通知？

no need

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

做咩位

Ptcso

無合約睇咩

做播碟有幾多錢

40-44

好唔好做？

hea到懷疑人生
睇你頂唔頂得順坐幾粒鐘喺度

洗唔洗識打字果d？ 有咩要求？我就黎失業想搵工

唔洗識打字 其實都冇咩要求 因為其實都淨係派筆記同click電腦播片
我嗰陣岩岩考完dse去in都請

有冇試過一路番工一路做assignment 或者溫書？

你Play左條片之後坐喺度做咩都冇人理你
我自己平時就禁下手機 臨近考試就溫下書